港共最希望見到既係你地進攻功能組別

港共一直以來都想止暴制亂，希望你地由制度外既方法即街頭抗爭轉返用制度內既方法如區議會、立法會。有人話，點解唔可以兩邊一齊做？我既睇法係:我對一班連罷工都罷唔到既香港人已經失去信心。事實係大部分香港人重視自己利益多過大家共同利益。試問下當大家都吹風進攻功能組別，成事後就可光復香港，咁班勇武又何必每個禮拜冒住俾人拉而走上街頭抗爭呢？因此，我認為進攻功能組別係會令街頭抗爭動能減弱。

大部分人唔肯面對既真相係:港共控制議會既能力係俾控制街頭抗爭大。控制街頭抗爭需要用警暴去抗衡示威者，令到民怨沸騰，事件繼續升溫。相反，容許你地進攻功能組別俾一個假希望你，可以令呢一刻至點票期間既街頭抗爭降溫。你地以為建制會就咁輸？Sorry，港共只需要係關鍵時刻DQ候選人。

再回應「未試過又點知唔得論」。用感性主導係注定失敗，理大一役已知道咁樣會害死幾多手足。事實上，我身邊好多friend就已經反對功能組別，唯獨佢地既聲音喺連登被標籤為三毛、熱狗。我地需要一個理性既討論，而唔係一面倒咁相信政治kol。

共產黨最開心

天琦都講過，相信既野就去做，佢鼓勵你去做

嗯 議會抗爭 💦💦 香港有望啦

So, what should we do now?

兩邊一齊行唔得架咩
去搞功能組別果d本身都唔會上前線架啦
反之亦然

降温代表失敗
唔通升温就係代表成功？

升温只係革命既其中一個周期

想知樓主係咪已經有全盤計劃去用街頭抗爭嚟光復香港

既然你對於香港人都冇期望,咁你又希望佢哋會做到制度外抗爭？你呢一個論點根本就唔合理,兩邊一齊做其實並無矛盾,只要唔好限制另外一方嘅行動就得

街頭抗爭黎講，只要統治者賴死唔走，你點樣都唔可以推翻到佢

體制內多一分力，我唔覺得係壞事

認同，大家可否回歸最初嘅兄弟爬山，各自努力？

係區議會上面都睇到，大部分時間兩邊都有相輔相成既效果

我既要區議會、立法會、黃色經濟圈，亦要繼續街頭勇武。

即係你係反共先知，Solomon Yue係五毛，當勞侵係共匪? 收皮啦你。

共產黨呢最希望你地鬼打鬼、投白票、放棄進攻任何體制，既得利益者就會共產黨自己人
美國佬？who fucking care

見你開po話搞革命要有據點就知戇鳩仔一隻

杯葛立法會，不慘選，冷處理

樓主都係想我地咁姐

沒錯 而家重點係9月選舉
我哋過到半 黑警仆硬街

咁當年大家睇番烏記係咁打
咁樣諗都唔怪得人

屌你🐷奶圈就嚟屎都無得食，仲唔care美國佬？你不如繼續中國夢，做你中國無漢人罷啦。不知天高地厚的中國人

理得你 用盡方法令共黨輸！
輸打贏要

功能組別係港共政權嘅制度入面
好簡單 自己整game出黎 佢點會輸比你
港共有dq有釋法有緊急法
依家你參與一個唔民主嘅選舉
實際上只係幫港共政府粉飾太平
呃尻人香港仲有民主
進攻功能組別 你拎到幾多席？
根本大公司票你唔會贏到
然後仲要自投羅網去輸
唔該你地唔好人身攻擊 淨係比dislike 理性討論下

港共最希望見到既係xxxxxxxxxxxx
全盛時期港共到底有幾多分支？

有咩高見呀 大師 靠你啦

區議會大勝有冇幫港共政府粉飾太平

收皮啦，咁多理論去Solomon Yue到講
一係你打埋支反美反帝旗出嚟，大家清楚你想點

美國佬只係支持香港人進攻功能組別
無任何實際任何行動幫助，做好自己投票就可以

所以放棄進攻立法會，共產黨員最開心了

駱乜乜：反對派要喺立法會奪權
白票黨：杯葛不公平選舉

又話兄弟爬山 原來都係得啖笑

個個講緊be water果時你就同人講要據點
你有冇出過街呀傻鳩

想問你區議會贏左做到啲乜撚野？

有緊急法有無用啊? 驚你支炮大所以最後無用啊？on99咁，不知天高地厚，又唔知自己乜料。人講過做乜同點解咁做，照做就得啦。

港人進攻功能組別，港共或成最大贏家
港人放棄進攻功能組別，港共或成最大贏家

Dq 釋法 緊急法全部發生過
仲去選功能組別睇黎你都幾信共產黨

叫人放棄同共產黨抗爭，兄咩弟

我淨係想知，區議會大勝之後而家仲話投白票既係乜野心態
真心大家有眼睇，革命冇降温，反而轉左方向發展，美國加速左立法

覺得而家進攻功能組別反而有害既人，明明已經有區議會大勝做實例仲可以時光倒流番十月既樣係想點

未試過進攻點知邊個贏家？放棄就係對家贏啦

岩岩禽晚有區議員上左樓救手足
咁撚樣唔係做野

喂所以呢？點樣進攻呀？仲唔吹雞？

統治者都可以賴死唔認你既制度，你體制內一樣可以改變唔到

共產黨不知幾想你地入去佢嘅遊戲入面
依家呢個方法只係走入人地設計好嘅局入面玩

觀點正確，可惜呢度係連登

你不如直接棟支黃巾旗出嚟反美反帝咁仲直接。
人地講明係漫長之路。你急就不如聽日去建制果邊睇下有無嘢撈啦

點樣正確，你又唔講
喂呢D point上年區選前咪講過哂囉
又種票又盛

樓主都低能嘅, 收左錢做五毛唔該專業D啦

Dq釋法你都有眼見
依家唔係人講乜就信乜
你咁樣同藍絲有咩分別

區議會已經走左入去啦
共產黨有乜野表示？

反而係全世界都知Pro-democracy係壓倒性勝利
我唔係好明你意思係乜

叫人進攻體制比人講到反美帝
師兄，幾時call到班美軍黎支援呀，我到時真係搖晒旗歡迎呀